《東張西望》討論區(19)

當然啦 仲話要抵制 問下d人做過乜

躝啦 冚家鏟

你老母畀狗屌啊不孝子

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
New_God_美斯
(會員#38456)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
New_God_美斯
(會員#38456)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
New_God_美斯
(會員#38456)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
New_God_美斯
(會員#38456)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
New_God_美斯
(會員#38456)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

打

我去窗口曬太陽

柴柴真係好cute

柴犬仔好可愛

：多謝！

港柒做老細真係好賤 用狗搵錢仲虐狗 死唔肯公開cctv咪即係做過衰野囉

交cctv
真相

個死肥佬屈返前員工轉頭
啲前員工都離左職啦，得撚閒玩9你咩，有錢分咩

個間餐廳講大話?

好撚大波

劇兔

隻手好核突

大波

係近zoom對波

影住人地對波

咁大犧牲

好痛

痴撚線真拮

比我拮好過啦

阿忠咁搏

唔想湊仔就咪撚生啦

想奶

乜唔係冇得賣韓國口罩咩？

Sell呢個4層口罩

仲要$20一片

點解 TVB Big big shop 有口罩賣, 又有酒精搓手液
但東張西望又叫人捐物資畀佢個 "疫境同行" 嘅?

點解 TVB 自己唔拎 Big big shop 口罩去送畀有需要人仕?

"疫境同行" 係同某間基金會合作嘅活動

妹妹好幸福

人都癲

有錢家

因為唔係自己

依類平台都係寄賣貨, 又唔係自己

間屋駛唔駛3萬蚊租

呢 d 先係正常人既屋

中產

人妻幾正

兩個老母都有d肉地

點解只要求其他人送, 但自己又唔送
嘅然都有途徑有現貨, 咁 TVB 畀錢買咗佢, 送畀人囉

疫境同行呀

中產家庭自問有小朋友既話冇佢哋照顧得咁好
到大個又比佢哋屈機

樓上兩位口味咁偏

主旋律劇

辛苦晒camman

機場黑警

阿中

屍貝=警天使

仲要係兩年前製播好嘅罐頭花絮片

黑警天使

唔洗錢梗係用

收皮啦 藥房狗

藥劑師

咩名

C君轉數好快

第一幅好似好大

感覺有加 pad

貓仔今日咁大波

見到少少bra形

靚湯對波大到...

俾個波我

黑警中文係差啲

收皮啦，黑警冇𨶙人睇

楊明咩事戴口罩
做乜跟黃絲？

空姐 G

CSI 口罩

條女幾正 有無ig

諗起果幅恐怖分子集體合照

D 廢老死撚晒佢啦

胸壓

蔡思達好活潑

係咁壓

gloria都係

on9

呢個都係on9

都係自己 戇鳩

標準低能港女…

意外je
唔好話人on9

執緊野玩咩火

人為

有香味嘅消毒火酒

執屋亂仲走去點...

“只係小小嘅唔小心”
標準自己小小錯港女

邊位絲打
26歲死蠢閪

你自己倒得衰都可以賴人

btw燒親個個應該之前燒左個腦先
搞到咁

主持唔識倒野

港女始終都係柒

關人地鋪頭咩事

坦白講關間公司咩事

on9無藥醫架

條港女咪告佢lo
睇下會唔會俾個官屌返轉頭

間公司祝你早日康復算係咁啦仲想點

預告廣告

唔通賣酒精搓手液 個店員同客逐個講”會易燃呀、點用呀” on9

屌你我都係頭先嗰間邊買 都係啱啱個店員賣畀我
佢真係好細心講到明有咩要留意 一開頭未掌握到真係好易倒瀉 但之後有啲技巧同慢慢嚟 根本就唔會倒到咁俹簁

反而間舖個女人都答得好正路，清清楚楚

打美斯

邊撚個阿yan

廣告時間

滯留十日
三月頭去啦即係

中國領事館話點解要幫佢地包機
叫佢地等

二氧化鈦，17年前經已有嘅消毒機制

噴都有排噴
慢到死

中国人就慢慢等啦

夠串

幾時 訪問李君妍呀

黃智雯好靚

智雯

撩起咗條裙

男主持嗡乜撚野細菌

佢地知唔知

有個打模

lm

鳩吹,無可以咁高收視

@kfc jinny

謝雪心好正

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆
1
#534
RMC
•
9 分鐘前
屌你老母冚家剷
#535
叫我大王
•
9 分鐘前
之前我狙擊《慶餘年》, 比人屌我曲線幫《慶餘年》宣傳.

所以我嘗試冷處理《機場特警》, 結果比CCTVB靜靜地贏左.

巴士的報 (共媒唔俾link):

此外，首播的《機場特警》直播收視達31點，主演包括楊明、張振朗、蔡思貝，而且今次亦有份參演，繼《法證先鋒IV》後又有一部高收視之作。看來香港家庭觀眾對警察題材劇集別具情意結。

1
#536
叫我大王
•
8 分鐘前
之前我狙擊《慶餘年》, 比人屌我曲線幫《慶餘年》宣傳.

所以我嘗試冷處理《機場特警》, 結果比CCTVB靜靜地贏左.

巴士的報 (共媒唔俾link):

此外，首播的《機場特警》直播收視達31點，主演包括楊明、張振朗、蔡思貝，而且今次亦有份參演，繼《法證先鋒IV》後又有一部高收視之作。看來香港家庭觀眾對警察題材劇集別具情意結。

望撚清呀，唔係我黎嫁你班智障仔
#537
伊比斯域
•
8 分鐘前
多謝成班on9推post推到一集一個post
5

#538
叫我大王
•
8 分鐘前
多謝成班on9推post推到一集一個post

#539
叫我大王
•
7 分鐘前
多謝成班on9推post推到一集一個post
第二集無推到1001 失敗
1
#540
步步花生
•
7 分鐘前
黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家
#541
6帽王何家成
•
7 分鐘前
多謝成班on9推post推到一集一個post
成班傻閪
#542
威猛
•
7 分鐘前
block哂d人討論得好爽
其實洗版啲傻鳩知唔知㩒一吓就會唔見晒？
幫手推到一個爆完又一個都唔知做乜
2
#543
沙嶺村民
•
6 分鐘前
#544
步步花生
•
5 分鐘前
黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家
#545
金大喜
•
5 分鐘前
真係爆粗
#546
StevieG
•
5 分鐘前
顯示更多
走啦你
你唔走？
一齊走
黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

Very nice
條條女都好正

眼罩, 手套都出埋

除哂衫先去消毒啦屌

著埋衫有乜用咩

點消都消唔到陣公屋味

支那嘢

佢屋企？

美沙打

又係果條嗌到拆天嘅小巴片😅

d女食屎

80叫快 on9

。

鹽水拖地係咪戇鳩
啲鹹氣會整到鋼筋生鏽

陰間都要帶口罩

陰間太多人與車…

間紙扎鋪貼左張良知cctvb你又中伏了

避講咗「新冠肺炎」？

第二節又講番

邊會照直講架
等驗屍先中招架麻

on9，隻貓有事仲去旅行

間野出左名咩？執得架喇喎

做錯野個個應該辭左職 冇責任

有冇人知間醫院叫咩名？

間診所又衰

1月底係人都搶緊口罩，仲去旅行，仲要送隻貓去醫院就唔理佢

想知邊間

我唔會去旅行囉 on99

養貓達人

就咁睇D描述應該係城大收購左果間 大得黎又出名

講咁多做乜

直接開 DCCJ 啦

Admit 埋 liability

帶埋骨灰出街

好想知邊間

劇情需要

Key words: 肥妹 貓 營養液

關咩事 講到冇去就唔會死咩

是日為控煙酒辦廣告

屌你日日講外國 心諗關我撚事咩，連我阿媽都開始話唔撚睇

土耳其 真係痴撚線, 唔怪得爆到咁多

原來佢同fyy同期算港姐
講真佢都好靚 唔差fyy好多
唔知佢會唔會有多d機會呢？

短裙學生妹

好柒呀條男人婆

又唔講下支那香煙有毒過外國煙

邊2款遊戲?
動森同埋?

ringfit

接骨木魔杖
鄧不利多

正，最鍾意睇阮嘉敏

「隱蔽鏡頭拍攝」當「觀眾提供片段」

好仆街 又想造！

到荃灣西噹琪

針對黃店

痴線，去下噹琪都屌
不如影埋百佳同街市

都唔明啲人點解仲會做tvb訪問

左面嗰個偽娘嚟？

donki無落廣告費

藍店廢老酒樓又唔講

擺明唔抵得有生意想追擊/放蛇啦

兩間都係好多後生仔去嘅熱點，仲唔係針對

Tvb on9 食野又唔得 買野又唔得

間間買野都系甘架啦 你唔去影百佳 惠康 淨系話donki on99

幫襯佢嘅大大店就得(狙擊維基網購)

仲邊有人幫襯大大店嫁 野又貴

陳庭欣個妝搞咩 好老

晚晚都有 好煩

阮嘉敏真係幾正

俾人一撞跌就晒氣啦

三個字：「哪有$」？

想直接抱走Wall-E

同呀忠一齊加入學事學非啦

頭先一睇到個鏡頭已經嘩咗聲
件衫個領咁低都冇波gap
之後臨尾個鏡頭一影落去見到黑色
應該bra?

旻芳bb

美騙打

Patrick蛇想歸家扑嘢

好心急返屋企

廢老
買股包贏?

周星馳

昨天不罷工
今日無得番工
咎由自取

又係講匯豐

嘩屌你老母仲想推啲人去死
仲叫人買005

最傷肯定係班散戶
你睇麥玲玲果d好似若無其事
有樓有鋪 股票當數字遊戲娛樂下
肯定幾億身家唔care

東張叫人買005 收左幾錢

院條脾

豬大媽飛丁冇人講

帶到咁

對波細撚到

連登慢左？

黃智雯靚左咁多

好大 痴線

條橋最pk

搖搖下

阿忠對波真係冇得輸

個波濕左

好正

個罩大

鄉黑真係好撚惡

村屋真係狗也不屌

唔gur咪搵黑社會搞你
到時分分鐘訓訓下俾人放火
住村屋好無保障

陳生好肥

又出嚟

who

玻璃心咪撚做藝人啦

10年前都出現過「打擊網絡霸凌」

應該係傳媒嘅「聯合行動」

白雲明明咁正

黑警就黑警啦

先生職業問題 姐係黑警

擺明鋪路要網絡23條

屌你麥美娟，自己都講粗口啦

屌你老味原來係講popo比人起底

講到尾tvb驚無廣告

有同感

回錯po

#21New_God_美斯

• 6m

#21New_God_美斯

• 5m

又揾一筆

#22New_God_美斯

• 2m

白雲

TXX 又想網絡23條

維穩台

屌咁不如已後只可LIKE 唔撚比屌 咪仲惡過共慘黨

即係想講 呢樣

TVB 與東方報業聯合聲明 促警打擊網上起底煽暴 要求政府考慮修例立法

無廣告嬲嬲豬

做狗咪會咁囉

一知佢搵麥美娟就知無好野

之前好似不了了之咗，估唔到又再嚟過，屌佢啦

食得鹹魚抵得渴
咁撚玻璃心就咪撚出嚟做啦

敵人反對的

請回帶「2010年鏗鏘集網絡審判團事件」

食屎啦

死差佬放記者身份證比全世界睇又冇問題啊？

講撚到老馮要鐘意你

仲要搵埋麥美娟,都幾明顯

一撚定要個個讚你

講佢地自己??

CCTVB 幾時會自殺 or 死亡

麥美娟把口同人講網絡欺凌，認真好笑

以後响佢 FB 係咪只能夠寫豐滿，唔可以寫肥？

開心速遞嘅Jenny 都係

俾 dislike 就網絡欺凌，唔幫襯藍店就係不公平貿易

應該叫白雲露多啲波
對巨乳好正

白雲Fans 等左好耐

唔鍾意咪 block 囉

射左咩出黎？

今日曾志豪都講過

呢條女對波都好勁下
黑色邊再用白色裇衫谷起大大對導彈
好正
有冇名

咁撚嘢雞丁？

CCTVB 真係好撚on9 成撚日諗住奶共 唔改善自己本身問題 遲早比大陸電視台收撚埋皮 到時又學亞視係到叫生叫死

冇睇之前題名：「利穎怡」？

阿中最大波

阮B第二

條女咩名

逢係巨乳+樣貌中上
我們要讚美她
著衣巨乳

李旻芳

院B個樣靚d cute d
隻腳都長d屈d

要增加溫度🤡增加免亦力🤡

最後

買薑黃？？？

中醫叫咩名

點解機場特警咁高收視

好睇

1成考生

第5第6張

第六張

邊位巴打整西瓜啫喱

反美

可以攞300蚊coupon

屌你老母 散播fake news

反美是生活

中國最好管

痴撚線不如改名叫反美西望啦

中國最有效率，一死就燒屍唔駛計

東張西望個Edmond
我屌你老母
過去追夢就咪咁撚多嗲啦
番中國啦屌你老母

人講事實姐

吓而家又笑人？
幾個月前邊撚個話美國流感死成萬人啦中国肺炎濕濕碎封航班係歧視反應過度乜乜柒柒好撚串㗎嘛

條友講撚到自己係醫院返工咁

cut資助同處理疫情無衝突，講果d都白痴

變左美國疫情廣告雜誌

你係Edmond 啊？

講出黎比東張西望放大哂黎比廢老睇
無撚腦

仲叫美國人支援其他國家
又唔叫支那国幫手
黃耀英 冇人識你啊

美國檢測數量其他國家望塵莫及

最憎條撚樣黃耀英

新女?戴口罩睇幾cute

麻煩第一個推文 唔洗曬時間揾

應該係個靚女，應該

抄西人劇 izombie 條橋

on9 多鳩如

而家個大肚婆好正

個大肚婆好摟屌

疱疹臭雞

個大肚婆戴手套搭扶手電梯囉，個節目膠到....

臭雞

又係d新穎既英文名

我都係咁話，電梯萬一有故障，成個人飛落去都似

生夠三個，終於追到個仔，可以收工

gd

條女咩事 好淫

姣仔

想同阿中

幸災樂禍嘅講法，仲差過《頭條新聞》

點解中學大學都唔教下有咩求職陷阱
開嘜咁多通識course逼人讀 冇一個有實際用途

On9到
睇黎賣瑞士山區肺都有得諗

呢啲臭雞媾咗都喊三聲

好好笑

有利穎怡個whatsapp都唔要？

？

點解要send備案紙俾你

大學生

阿中結咗婚

正想留言比你講左。。。比我聽到咁我反而屌返佢係騙徒，拿佢個電話號碼去報警

你話你係東張西望啫，有咩証明

牙中個屎忽都幾平

黑警都唔show委任證啦

東張 咩料。要人俾報案紙。
當自己係執法機構

而家一街都係啲冇撚腦嘅所謂大學生

點解小弟咁叻但語文廢結果變i大仔
而呢啲on9妹都有大學讀

佢講野啲用語有啲似大陸落黎

好似係水泉澳村嚟

真係好on9，facebook啲搵笨求職廣告都好信 佢未聽過大賭變李嘉誠？

咁佢醒小小 錢冇咗事小 走去搞搞陣要坐監連自由都冇埋就堅戇尻啦

「傳媒欺凌」又嚟啦

個body

大台唔播「講台」節目，「驚信」環節由《東張》播

益多多廣告

打 ruby

@kfc ready

欺凌?熱線啊

尋日都有休班警喺元朗爆樽添啦，你又唔講

東張西望幾時食屎

阮b 好靚

Ruby

仲講緊work from hill

ruby你不知幾想紅啦

ruby靚左

齊齊Close 手勢

恒生 stephaine chein 你咪又係無blur

邊個嚟？

宜家未撚收皮咩

佢拍黎都係想紅姐on9

高登概

Ruby close都唔識?

KOL始祖

過氣

10年前嘅播片主先祖

都唔明點解輸俾fyy
佢都好正呀入是非精啦

以前嘅Ruby>>>>>>>>而家嘅Ruby
嗰浸mk味

10年後靚咁多

元老先識佢

當年高登女神

屌你 唔同左樣

又捉個00後

識你老鼠咩

咁都叫欺凌？？
你都欺凌緊我。

有口罩正常d
鼻下面開始出事

我都唔識痴線西嗰d多人識d

小學雞唔出奇

好大波

能大

10年前既野而家先拎番出黎講

我都唔識邊個嚟

條死人眉，鄧家彪d fd

老咗咁多

2010 年.. 十年前... 屌

預咗架啦做youtuber

林希靈

去左瑞士食洋腸

姣到

屌收皮啦 邊撚個得閒跟蹤你呀

無端端點解會搵佢出黎？

我真係唔識，唔係扮嘢

你老母咪亂屈
當年係笑鳩佢，而家都係

又講

去瑞士讀書 有錢撚

垃圾。做得lol預q左啦。又要扮清高

@時事台d人呀

去咗瑞士做瑞士雞～～～～翼

原來而家d片仲有玩Ruby Close

屌你老母東張西望又屌連登仔

已經收左皮好耐啦

Suili

幫黑警講野呀

當年

ruby 又想踏連登仔上位

"你 D 牙好核突"
呢個係個人觀感嚟喎，就咁評論靚醜，點欺凌呀?

咁撚樣衰

個台狗 gay佬咁

Like 就歡迎，Dislike 就欺凌

仲要死後被人「鞭」

嗰浸mk味好世界級

無綫電視和東方報業集團今日（3日）一同在報章刊登聲明，譴責網上以語言煽動或教唆他人犯法及進行暴力行為的情況，已變本加厲，如疫症般擴散，促請警方盡快調查、拘捕及檢控干犯網上起底或煽動暴力等刑事罪行的人士，將不法之徒繩之於法。

日日jer

串得好

Mk妹 世紀第一

我屌你老母啦

D sub9 kol youtuber點同Suili發生既事比

咁都叫欺凌？
我自己夠話我自己毒撚啦，唔通我自己欺凌緊自己？

講咁耐就係想講 tbb被狙擊？

笑都晒氣

呢集東張句句針住連登喎

屌緊你屎屎台班兒登狗呀

我估係立網絡23條嘅前奏曲啫

恐嚇？ 顧客畀意見都唔得

幾件後生明知cctvb都照做訪問

點只係某些特定平台呢？

想用網絡欺凌 黎為23條鋪路？

鋪路網絡23條
屌你老母

洗腦洗到咁核突

後生都有藍

網絡廿三條

上星期已經開始係咁

香港都要快啲立法 然後拉曬屎屎台班撚屌

祝 tvb執笠

好波

又講醫護罷工，暴徒網都出埋，今集好黃

不推文

機場突警

擺明裝佢
咁都答
戇居

反過黎睇係免費宣傳

慎言緊要，預防「權勢威脅」更緊要！

wingto仲係youtube channel講之前東張西望有心做屯公大媽專題
你睇下而家做緊啲咩

邊撚個話東張閪望黃？

琴日個主持已經屌緊侵侵

唔明 屯公同今集有關連？

彈出彈入 吊佢老母

佢東張西望同新聞部唔同
而家睇咪一鳩樣

而家大台阿頭係邊D管理層？

之前係東張做屯公呢個專題
令到個議題有更多人識
係好事黎既

明 根本係一樣 唔洗分得懶係獨立部門咁

果集特登做黎 方便以後光明正大播啲非娛樂新聞既報道

洗腦已成功

34.9 點

Thanks

根本任佢up

其實覺得真係欺凌喎
我當年見到剩係覺得個女仔姣得嚟幾靚幾mk
點會覺得啲牙核突

Btw 宜家變咗紋眉妹
點解

紅色 對奶

咖啡召喚

原來你都識搞gag

煩膠王君馨

教授好似ok

仲講口罩 得4單

cctvb竟然訪問kkwong

下 好多次啦

超立體check唔到

側乳

成日都搵大波妹做採訪

個校長成個藍絲地盤佬咁

凸哂出黎

D奶
好想搓

白色

online 教學生打J

做小學老師又贏

我好鍾意返學呀，是咪鬼上身

基本上得form 4 5要追進度
其他啲使乜

呢條韓國藍絲

吹大d呀 邊撚個會搵你條藍屍奀星補習

武館負責人係咁架啦
Google 下就知

兩歲就有面試經驗

補習呢行有料既人很多
呃飯食既更多

逆境求生, 改名都改得好D 啦
就死

神之推文

香港人真係慘，退完休層樓都未供完

知你好撚慘啦洗唔洗報幾個禮拜

隱藏於民間嘅「超級富貴人」

廢老又扮可憐

TBB渣好多5仔咩

快啲告銀行啦

頭先影路人有個好大波

成班柒頭皮

又關方國珊條撚樣咩事

投資有風險
洗唔洗講成個月

5G就唔會窒？

又多一筆廣告費 cmhk

計返幾碼幾百萬身家啦 成班友係到喊苦喊忽

用部新機5G對部舊機4G？

賣支移廣告

peoples

矛dse?

有

做RN都滿足唔到條女 要咁辛苦考海狗

推文

公務員】海關招聘見習督察月薪39k 即睇體能、各項測試要求｜香港01｜職場

28 Apr 2019 · 去年12月，海關督察級及關員級的入職課程成功納入「資歷名冊」，至日前就展開新

海狗竟然有委任證

點會無

背心唔係無位放

陳豪嗰間餐廳係邊一間？
竟然有掛英女王頭像 可能係黃
有冇人知邊間

宜家你帶隻豬 的士佬都照載架啦

個阿叔盲嘅？d視線完全唔似喎

要放點都放到

識避樓梯，唔似盲，可能弱視。

一定睇到

希靈正

點解d女行山硬係鍾意著到咁

黑bra邊
好想奶佢加拿大

好想同希露山上做愛

條褲個gap形現晒出黎

唔餵邊有野食

咩名？

八達通鐘意做咩要理由既咩...

個毒撚望吳幸美對波

屌你老母又抱我regina

依婷

孫慧雪瘦返

Yes

Cap 條淫棍抱我老婆張相

支那水都sell

飲咗唔會長命百歲會點

超級推文

匪語

又一個死蠢豬閪

死豬西,照下鏡啦咁都信

聽把聲都知係接近40既豬西

無人要到要搵支那賤種做男朋友？

綑綁銀行卡

男友

肯定係藍屍 抵撚死

呢啲人蠢過隻豬 支那仔都信

咁撚多錢

130萬人仔

130萬
真係殺豬盤
殺豬

細左咁多

笑到gap gap聲

樣都未撚見過就信
戇鳩鳩

港豬

豬西

死豬閪 抵撚死 利穎怡笑鳩你都廢事

豬西豬西豬西

痴撚線 咁撚有錢

殺豬西

2020仲有人中呢d伏

好靚仔架張硬照

豬閪

原來係豬西個豬

殺豬騙徒！

呢啲豬西以為有人鍾意佢

養豬閪

單身空虛中女無咩洗費
儲得多錢架

今日忠忠細左咁多？

香港男仔真係無撚用
咁都致到富

2020 啦 南北韓都就統一 可唔可以醒d ...
可能係藍絲

仲keep contact 遲下會唔會再被佢呃

新版倫敦金

真係 on9 無極限
可以蠢到咁

黑警真係好廢

倫敦寶？

都唔一定架
屎撈飯夾公仔都一堆人中

原來有借財仔

報公安啦

空虛中女

警訊廣告

支那豬

幾靚對眼
死黑警

點解d豬西咁撚有自信
人地send幅相係靚仔,你就縮啦,望下塊鏡
有d自知之明都縮啦, 女人,豬西真係永遠都咁自信

香港地真係好多深宵寂寞有錢怨婦
巴打可以去馬

心靈空虛
有單幾十歲女醫生被人呃更多
不過人地蝕得起

依條女要借財仔

利穎怡都算踏實
老公普通打公仔
唔搵咩才俊金鎖匙

我呢啲死毒撚自知短小已經拒絕媾女
唔會好似呢啲傻西咁on9

單身肥女人=豬西
唔輥你都對唔住自己！

無鏡咩？

原來呢d騙案每日都發生緊

重要借錢去畀人，on99

楊秀惠中已出

太多豬
空虛寂寞人士，不買部遊戲機玩吓咪算，拎真錢嚟玩

冇黑警攔截 已經有30億港元比支共昆走咗

仲以為好L醒識穿人keep住聯絡，咪又係人財兩空，個肥臭西都依然空虛吖！

肥閪依家差人百幾二百萬 點還

美斯打

唔講朱黎

做也9

係 仲期待會講 又話有記者會

飲牛尿

個申妮幾靚

無朱智賢

垃地方

落咗妝成個阿婆咁

覺得素顏幾正 我係咪有問題

係

死老豆樣

呢隻真係仆街黎，一係食餐廳老闆，一係食d高大威猛大隻仔

扮晒蟹

吳幸美：你呢一刻心情點樣？

咩事??

大佬，安心就話有新聞價值，你粒星暗成咁，閔大人飛左佢啦唔該

謝東閔好慘 比人戴綠帽不突止
仲要比TVB迫佢扮大方硬食頂帽

謝：唔洗工作陪佢多d
其實你都無咩做啦

佢下埸會好似心穎咁？

隱性hehe？

真，謝生最慘

條友仲不停喺到R撈 要人比機會

嗰男嘅為咗自己係tvb嘅前途俾人一大頂綠帽笠落嚟仲要同條臭閪出席記者會

死撚咗佢算啦

俾人笠綠帽已經慘 仲要出嚟記者會

喊嘅原因咪就係因為俾人踢爆咗

個記者：唔該大聲啲

肯定唔只剩係食蛋糕啦，如果唔係使乜喊成咁？

Cls真係折墮

條女選過兩次港姐，死都要入cctvb

仲喺度扮晒後悔咁冇俾人踢爆咪繼續開開心心扑嘢囉屌

戴帽仲要被條女拎出嚟鞭屍
慘過食兩舊屎

佢肯定之後冇得撈啦，應該會好似黃心穎咁套劇都要抽起埋，累晒成套劇啲人

而家d港男咩事，閔大人係咁，馬明又係咁，俾d火得唔得，呢種情況仲同你講風度 wtf

個套係咩劇 邊個主角

港男賤過狗

from 蘋果
《蘋果》前日踢爆偷食男女在車廂食蛋糕後，朱智賢被《蘋果》問到是否和謝東閔分手時，她黑面發晦氣連續3次不認男友，直指男方只是「好朋友」關係。

唔認人哋係男友,
條仔出嚟陪佢硬食, 仲話自己有責任
真係幾痴撚線先講得出

食

港男就係咁垃圾，唔怪之得啲女權撚可以咁霸道

佢今日係以好朋友身份出席記者會

笑L死

到底女人想要乜
一時話男人無上進心
好啦，到佢翻工無時間陪自己
又會發老脾
嚴重者更會出軌揾第二條仔陪

睇入境淫娃case就知

對眼好似游胃精

大大鋪廣告雜誌

我全部要

單嘢今次係咪又係蘋果爆出嚟？

真，女權當道真係港男一手造成，自己M底冇得好怨

Sammi得罪tvb?

不過我想知點解嗰個似古天樂嘅黎振燁唔使出嚟解釋？之前許志安都出嚟話自己係一個壞咗嘅人啦

好似叫「食腦喪B」

直接放棄

朱智賢 余晨曦 律師
余祥劍之長女
雪妮之孫女
余陽光、余晚霞之姊
翟威廉之未婚妻，後分手
喜歡黎振燁、後成為其妻
與華倫有感情綫

單新聞其實係想講咩？ 想警告前特首梁先生唔好再恐嚇係蘋果落廣告既商家？

振英 可能會坐監

首歌咩事

聽到首歌火都嚟

好噁心

屌你老母

食緊飯架

垃圾CCTVB

智障膠官
正經嘢又唔撚做, 走去on99 唱歌

屎屎台兒登狗應該驚到震

最難忘一天

《最冷的一天》

佢地唔諗後果

捉咗會周圍講咩

tvb堅係好難對付

又話圍電視城

地理位置好

低胸

那來的中國

洗車

Regina

淫婷

唔係三點式就收皮啦

對腳正到

個老豆對腳夾到咁實一定扯左啦

個老豆都唔敢望條女

先達自從IPHONE熱潮過左之後已經係咁啦

韓妹腳

知道會上電視 點敢

仆街對北半球肯定露晒

Lo哥

炒iphone嗰期佢賺到笑啦 有排都未嘔突

未死喎

賺個時拉高d租自由行影響民生你又唔出聲

訪問埋d平時都冇L人去既濕鳩商場
我去親個d邊有咁少人

先達冇疫情已經冇人去啦
成堆死黑店靠炒iphone 同呃人生存，執咗都唔可惜啦

成班廢物

金都幾旺架

kfc 有冇洗車圖

邊個嚟

晏芳

一戴咗口罩就唔認得

係鬼

Jasmin

@美欺 kfc?

唔夠膽講係黑警

東張突然變黃

講咗

東張好黃

笑咗

呢度有足本版15分鐘

佢好似想spin去係因為個細路百厭，成日打人，所以個黑警教緊個細路，只不過過分左

其實講嚟都冇用，係人都知佢仆街，而家邊會咁對啲細路仔
播埋出嚟畀多啲人知，訪問啲街坊都話人神共憤

三歲打到六歲
想話個仔三歲就周圍打人所以要咁教仔呀?

訪問醫生就著成咁

咁google咪得

Mandy 膊頭出現返

聽唔到添

抵死啦，離婚早走早著，應該一開始就唔應該結婚生仔啦，生出嚟又打又話佢係垃圾，咁生出嚟為乜？因為性衝動同冇戴安全套，佢諗住生出嚟玩吓就算？

強烈建議TVB要捧阮 B
起碼要捉佢入學是學非

我原本都諗緊佢夠唔夠薑講出嚟，估唔到最後講咗
如果佢報埋入境淫娃單嘢就更好喇

黃穎君對波

黃穎君

以前《學是學非》有介紹過？

對波
但太樣衰j唔落

佢奶奶生日關人撚事咩 on9

樣衰？

兜個大圈，就係賣電器

借人過橋

講公和間舖,
跟住就 sell 自己部豆漿機

又賣

呢部嘢都三百幾

而且仲係「DSC德X斯」時代賣嘅品牌之一

ok buy

十個買豆漿機 十個後悔
用完兩三次就一定唔會再用, 擺埋一邊
唔好買 豆漿機

第二個 波好正

拉

商天娥

百歲山廣告
cls

品閪水師

...有冇品果汁師
幾%糖幾濃配咩食物...

好 on9

品水師同動物傳心師都係同一類野

依D節目真係教壞人, 為左賣廣告吹到支on9水識飛

古箏邪教上東張了

旗袍

隔咁耐先講 古箏女

頭先FYY有份個活動 一排人影埋去左手邊嗰推人柒撚到呢

城市追擊都有

炒死自己好啦
咪撚累人

南亞仔

最好自炒死幾個

袁小姐咁多布

蝻

低能Man 呢個世界邊有公平

倒咗一半都要硬食無得退款無得投訴

反映出香港運輸政策，始終（永遠）靠黨巴黨鐵邊站

踏單車唔會撞人？

嘩
Toby好傷心咁都開工

又問 "咩嘢心情"
唔通開心咩

其實冇人想知

點解唔留俾吳幸美問?

暖乜春野男

單車時速咪10k到
個d單動講緊30-40

聽日警察又會捉人

陳庭佳講咩？

佢咩事？

捉埋電動輪椅就好

隻雀瓜左

死左隻雀

觀眾唔想知喎

比傷健人仕屌

我都覺佢今日好低落咁

游完船河晒黑左

點解唔去問下D 外賣公司 ?
- 點樣確保員工用合法交通工具
- 若果 員工 使用不合法交通工具 送餐期間, 做成意外，公司會唔會保障員工 or 第三者

呢D 問題去追問公司睇法，好過講完一大輪都係講好快, 好危險

係咁咩

wara wara @ 屈dee

孫女好似好靚女

個阿婆好正

黎諾懿隔離果個人妻主持好正
有冇巴打都認同

係咪個個阿婆性格都差唔多

咁都正 平時食開屎

自己比人洗腦係度...

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問兒登垃圾戇尻(會員#98386)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

講邪教

吹蕭啦

係連登定舊登開post?

連登

以後聽到人叫我創業都係一律當邪教

【少女古箏團】古箏老師誘離家出走 前少女古箏團成員：好似邪教洗腦

on99

腿

做雞咪得咯屌

諗法咁似連登仔？

咁即係想點
學古箏做雞發達?

大陸L

古箏雞

東張邊到搵咁多qq妹妹

好凸

對波夠晒尖

集團式賣淫

酒店雞

肯撚定有做雞

成件事好gay

thx

唔接客點夠交租

細碼可以突顯你嘅身材

擺明洗人腦叫人做雞喇

一個月萬五六蚊
唔做雞點比到

唉

講黎講去都未到重點

藍絲咁容易洗腦

你都係想聽少女賣淫團

咪就係
點解呢啲on9妹會係大學生

諗起若驊

點解呢d case通常都係女中招

【連登懸案】拆解極權邪教騙局 三類人易被洗腦 醫生教自保：人人被呃機會均等

即刻諗起古裝片果d青樓紅牌

好過真嗰啲

差在未比人當雞咁屌

求橙衫IG

旻芳又波彈彈

揸

橙衫mk妹好可愛

繼續賣淫股爭豚

又有賣淫少女團

忠忠時大時細

連部琴都係假

傳銷咁

點解女人咁撚蠢我都呃唔到件

睇佢姑媽喊到咁 心都痛埋
希望個啲女仔識得迷途知返 唔好再傷屋企人心

你覺得D 名牌 係邊度黎

呢d女仔死左佢啦！on99曬米飯

啲片邊到有得睇
想睇下啲垃圾咩樣

講緊屎屎台兒登狗煽動人

呢班弱智分分鐘過多幾年洗洗個底就有班柒頭接貨

有西真係大撚晒

唔係連登po?

有冇得教唆下d學生黎住
我有位

0跟進

全民勇武我除外

啲澄清片口吻好似口交部發言人

《東張西望》討論區(20)

高登 high class

黑鮑39先離婚 應該孤獨終老

對波大能到

營養師都ok

松本潤

女仔好鐘意

似龜頭 個身長啲仲鍾意

又黏又滑...

咁都搵到位俾班垃圾後生仔上鏡

咁快講? 東張劇透?

支持止曼制亂

1001

又有人送頭

條女真係好扮野

雯B呢

保安明

城市追擊？

我個po

對波好正

kfc咖啡召喚